波台四大中國人: 學友, n賓, 牙銘, 牙蓋

Hi潮州佬

講還講咪撚拎學友個名嚟玩

比牙fred超越左

樓上鄭綿蟎

邊到有膠

樓豬潮州鄭錦滿

你哋屎啦

ching文盲？

榮清都係內地人佢講野有鄉音

佢好能小氣

湖南人係咁

你駁吾刀？

熱犬圍爐區

六安，英布同鄉

黥布者，六人也，姓英氏。
布遂剖符為淮南王，都六，九江、廬江、衡山、豫章郡皆屬布。